法唔法國食完雞蛋啲屁臭啲

有冇諗過唔係因為你食左某d嘢搞到d屁臭 而係冇食到某d嘢造成？
ching食多d菜啦

仲會屙爛屎

煎蛋無事
烚蛋一定奶野

烚蛋
烚到熟一熟最好食

有冇做controlled experiment先？ 會唔會係有confounding effect, e.g. 無食菜

I urge you to eat more vegetables